(日本AG DEO 24銀離子止汗噴霧)好唔好用㗎

日本資生堂SHISEIDO AG DEO24銀離子殺菌止汗消臭噴霧（無香料）

有冇人用過

效果如何

因為呢隻可以殺菌，應該唔會再有汗臭？

Push

依加啲打手。。。

打手份約有個條件
無論個名約柒幾長，都要打全名
有d打埋TM

日本嘢嚟，要代購先買到